戴耀庭去唔到戲院現場睇復仇者4，真係好撚慘

但係佢可以感受 thanos 俾 antman 檢查後門既快感

劇透比佢la